去東京有咩好既酒店推介？

黎緊會去東京，
之前只係去過大板京都，
未去過東京，
想問兄弟們應該住邊區會比較方便同夜晚多野食d
有無咩酒店推介

另外之前聽fd 話可以住apartment 唔住酒店，
又係咩玩法？

推推推

新宿 上野 求其搵間都ok
Airbnb 係犯法嘅